有無人決定同條女一世 之後被分手？

本身決定想同條女一生一世
總會發生d問題 最後分開咗
有無巴打都係咁

誰人又相信一世一生這膚淺對白

係 我就係

第一次拍拖咩一世流流長邊你諗得咁美好

個個人就係我.... 超級大傻仔
依家仲好鐘意佢

因為佢係港豬所以分手

hi there

利申 睇我個名

我，四次

行到最後既人 會唔會都唔係最愛果個